ViuTV同西維爾有冇做過愛?

2018年11月25日
西維爾 對 華拉度列

2018年12月16日
西維爾 對 基朗拿

2019年1月19日
皇馬 對 西維爾

2019年2月18日
維拉利爾 對 西維爾

今個星期日
2019年3月17日
愛斯賓奴 對 西維爾

有得免費睇仲屌

問下又叫做屌

睇題目都笑撚咗

咁viu免費播左場英超都好唔話得啦

咁多要求嘅你
定你想上網搵啲睇落一格格嘅link?

有得睇武磊 仲唔收視爆燈

基朗拿

有

同達哥作對

武球王

狂播西維爾咪記少隊人名囉

Ching 活o係咩年代？

皇馬、巴塞、馬體會，viutv就唔會免費益香港人，唔係邊個裝now

咁咪搵隊實力同名氣僅次呢三隊嘅充撐下
咁唔係西維爾可以係邊隊？

西維爾（香港）電視台

自問睇親就算清都會Delay or 跳fps
起碼佢地轉播算係好清好順先啦

今次重點係武球皇

有冇女

牛B!!!

其實係借d衣播武球王奶共

英超可摸耳播阿狗
同西維爾差唔多level

維拉利爾對西維爾
畢爾包對貝迪斯
皇馬對西維爾
西維爾對基朗拿
西維爾對華拉度列
維拉利爾對馬會
維拉利爾對華倫西亞
愛斯賓奴對西維爾

機率幾高

馬體會播過

華西

yes

viu tv 反達

Seviulla

以後專播愛斯賓奴好過啦

馬撚留返俾j2播

留意到viutv播西甲多數都係播10點/11點檔既時間
上面5場西維爾有3場都係23:15

係 都係愛sir教出嚟

愛斯賓奴

基達菲

邊度西呀
睇過～？

有得睇強國美斯武球王表演喎屌你

Pccw係西維爾股東

下次免費直播
4月7日22：15 華拉度列 對 西維爾

人地歐霸可以叫西維爾杯
呢個台可以改埋名叫西維爾台

因為ZTE有份贊助西維爾?

西維爾是無辜的

到月尾仲有打比添
「加泰只可以有一個美斯, 係我, 中國美斯」

其實都有播過其他嘅
不過唔知點解播西維爾嘅場數較多咁解

ViuTV sex 69台

最尾個西維爾有聲既

達哥愛隊

你同奇雲道理有冇做過愛

馬體會泊大巴，場場1-0，2-0，肯定悶撚到仆街

鬥攻

時間似夾到

西維爾啲波其實幾好睇

咪玩,愛字頭實力名氣超越哂上面4隊

武球帝> all

可以瘋狂睇Ben Yedder

原來係咁，買返條連播4串1先

呢場係因為咁岩對到皇馬
有番場好戲碼先有人支持VIUTV

免費西

Viu TV個sp出局了

viutv點解唔播吓霸氣盃

好睇還好睇

冇得播喇

歐霸出局

樓主邪到西維出局

屌奶星
今個月又播西維爾喇

果然又係西維爾

又係西維爾

下星期又播狼隊 加埋勇士 西維爾 viutv三寶